csl續約or轉台

小弟下年二月到期

有冇SALE幫到我?

1. 港澳兩地PLAN
2. iPhone 7 / iPhone 8

請出招

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks